# Email Marketing là gì

Email marketing là chiến lược marketing, được dùng nhiều trong bán hàng và duy trì mối quan hệ với đối tượng mục tiêu. Nó giúp bạn gửi quảng cáo, kêu gọi hành động hoặc gửi tin tức bằng blog. Hiện nay rất nhiều công ty đã sử dụng email marketing. 